有冇人覺得非處嘅仔好污糟

個個男仔都以處為恥
其實處男有佢嘅market
只係一直都冇人發掘

男人成日周圍插
插到 碌鳩又黑 春袋又鬆
點叫人追撚含
呢啲真係car girl啲老泥
真係唔係個個好呢味

就算佢唔濫
淨係插過1-2個Ex
點撚知佢啲濫唔濫
好似拎個牙刷刷完馬桶屎跡
洗乾淨就拎嚟刷牙
諗起都打冷震

正皮： 污糟
腐皮： 我要追撚含！

咁如果個男既有帶套呢?你會唔會都覺嘔心

處依啲嘢根本要好慎重去畀人
如果你唔係處男以後都無資格要求同正常女人拍拖
因為你條撚好污糟插完第二個都唔知有無性病真係咪插其他女人個閪
n手j
諗到未結婚前朋友問我男朋友係唔係處男？
除非我講大話好叻
我一猶豫 朋友都心裡有數 配合埋個眼神望住我😏
第時生個仔出來 佢同人拍拖 我叫佢唔好搞人
佢即刻問我「daddy個處係唔係畀你？」
除非我講大話好叻 我一猶豫 啊仔就知咩料
心諗daddy都係咁 有樣學樣周鳩圍搞人都得喇！！
反正有媽咪依啲毒閪埋單
同時 啊仔又諗我係咪親生都成問題喇管我！！
管下你老公先啦！！配合埋果個眼神望住我😒

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

g持樓主

帶套大曬咩
個套一定係笠埋2粒波子 + 成個下身啦

諗起啲有病毒嘅閪水流出嚟
滲落啲鳩毛度 仲會自然風乾
對住個羅柚啪啪啪時個接觸面積大到
諗起都覺得好撚污糟

樓主係咪精神有事?(我覺得你好似個世界好多負面野)

呢個係現實世界黎啦,講真,呢到冇童話,冇人個個都冰清玉潔,如果你愛佢,相信你會包容埋佢既過去

包容埋你女朋友個閪入面篤精

很健康謝謝關心

觀值觀碰撞下
理性討論

反正就算我拗羸咗
叫雞破處個班毒撚都冇得時光倒流

不過可以警世下
未破處嘅毒撚珍惜自己 自愛多啲
面對處男身分唔洗咁有壓力

咁你係要咁諗既,你次次都要去小學搵女朋友wo

以為你開po回帶

呢句嘢真係難聽過粗口
愛佢 唔一定包容佢嘅過去
就係因為愛佢先會介意同執著佢嘅過去
唔care哪來介意
利申：處男情意結

你唔會明一個二十幾仲係處男,幾大壓力

包容
有愛實包容㗎
但係污糟就污糟㗎啦

你老母煮飯難食
你會包容照食照俾家用
但係都係難食㗎！
「麥樂雞煲湯」係暗黑料理一樣
「非處碌鳩」係污糟

你唔會明一個二十幾仲係處女,幾大壓力

個名同topic我都以為係

咁你介意有咩用先,都過左去,比你介意就分手?定有咩可以改變?

因為介意所以無一齊
接受唔到咪唔一齊

咁你用呢樣黎做線,又冇人吹得你脹既,咁你記得下次,明好曬人,係咪處先好啊,同埋記得去check下,因為佢呃9你果時,你就煩

所以先開po支持處男！守身如玉！

換個角度諗
女人28歲仲係處女唔通冇壓力咩

你地又成日話要娶老婆要處
但係又要遲婚 講真冇30都唔諗結啦
再計 男人搵個老婆多數細佢2-3年
即係叫女人 守處守到30歲 先等人娶
到時又笑鳩人 老處女 人殘色衰

咁環境30歲男人要娶處
合理方法得一個
返學校搵 搵啲細10年嘅
個年齡層拉到咁闊時
即係30歲港女 只能搵40中坑

條數點計都好暈
好大壓力

你咁憤世咁
唔通係係千人斬？！清！

千咩人斬,毒撚一個,但覺得呢個世界冇童話,只有接受現實

你咪on9啦 處女不知幾珍貴
冇處嘅女人同垃圾冇分別

你咪on9啦 處男不知幾珍貴
冇處嘅男人同垃圾冇分別

處男留名

處男留名請報歲數

Agger
嗰啲周圍破人處又大大聲話非處不娶嗰啲真係唔死都冇用

真係有好多妹妹就咁被狗公呃咗隻豬

剩返嗰啲處男處女揾嘅啱嘅都難

94

老公係一生一世既，唔同男友咁唔滿意可以被佢中出即飛
揀老公就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既
但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?
所以如果老公d精第一次唔係射係自己個西入面, 而係俾左第個女人, 又或者佢既左右手,
簡直係女人既恥辱
再者男仔迷人巨鳩何奇吸引
熱辣辣既精液，紅卜卜既龜頭, 加上果種養精千日, 用在一時既豪情氣慨, 有邊個女人唔鍾意?
即使第時老公碌棍用耐左彎左
兼鳩毛都比你坐甩晒，成個比薩斜塔咁
你都唔會太傷心
因為呢D都係你一西坐爆而成既
但如果有第個女人又或者係飛機參與過呢個工程就唔同講法了
情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋
同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣
試諗下如果第時結左婚同老公行街
你地撞番當年用佢小穴緊緊啜實你老公碌巨鳩既人
你老公同佢介紹你係佢老婆時
果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼
而你只可以次人一等地
用二手用家身份同佢俯首稱臣
身為女人既你又點樣接受此等奇恥大辱?
即使你果晚番屋企怒執老公一百幾十濟發洩
都無法改變事實
何況呢個破麻
你仲要對住佢成世呢?
再者，因為當價錢=0時，男人既第一次Qd肯定大過Qs
所以男人既第一次係economic goods
而又由於我地唔可以o係factor market買到一碌青頭仔既鳩
必須o係product market 買一個未出過精既撚
於是飛機都未打過既青頭仔就比一早出晒精既撚樣多一個有價值的factor作bundle sales
結一次婚閒閒地都用數以十萬
你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既男人身上啊嘛?
加上如果第時你D姐妹啊老友啊問起你老公既第一次係咪俾左你
除非你扮野好似黃祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦
否則你答"er......"
或者"係唔係第一次咁重要咩"
又或者"我唔想答"
你D姐妹老友都一定心裡有數
你竟然係回教徒
老公隻豬肉腸第一次唔係你食
所以大家揀老公一定要揀未打過飛機既青頭仔
否則將來後悔莫及

再講多次我唔係可以容忍到個老公係n手的人
講明...係老公唔係男朋友!!!!

咁易畀人破處嘅本身一定係死淫娃臭閪 冇得頼

男要女係處
女唔可以要男係處？

我都係

有啲勁pure嘅女仔係會比人呃㗎
不過就蠢咗啲

一生只愛處女

一邊開開心心屌女一邊認認真真揾處女
同埋嗰啲覺得非處＝臭雞 嘅on9仔

講得好
啲仔成日話要娶處女
同你一齊又一定想食咗你
搞唔掂

睇到想笑

撚係外露可以清洗 邊似你哋女人咁將男人啲精收收埋埋 發霉發臭
仲要我哋男人奶西幫你哋清理 唔識感激不突止 仲諸多要求 嫌依樣嫌嗰樣
男人屌足一百條女 都唔夠你班女人未被人開發嘅閪臭呀

你都冇常識
撚係外露 但係黏膜接觸 黏液交流
已經唔關外唔外露事

根據你咁樣講法
女人個閪仲乾淨
逢28日就有經血清洗機制
仲要一洗就唔停咁洗5-7日

至於男人碌撚
有冇呢代謝機制我就唔知啦
你咪繼續當自己「劣」2樣好乾淨囉

你條脷一定係蜥蝪咁 可以奶到入子宮

蜥蝪脷

咁你係咪處先 唔係處就咪要求咁多啦
我哋男人食過幾十條女 呃返你哋係處男你都唔知啦
相反你哋就唔同啦 一係比錢補返個處女膜
污唔污糟咪又係要含撚

插到 碌鳩又黑 春袋又鬆
插完閪春袋會鬆？

追緊個女仔因為我唔係處而離開我
請問各位我應該講咩先可以tum返佢..

鎖匙與鎖

其實個女仔咪一樣

c da i lup u

究竟你係咪g持㗎...

咁你會feel到佢係咪好鍾意你個人㗎ma
定係佢淨係鍾意你肉體㗎ma

畀咗咪畀咗lor
但就唔可以強逼人接受非處
or強逼人唔準扑嘢lor

其實平心而論，我感覺處男唔算壓咩，a0會大好多

我男都覺得應該，但d人會笑鳩處男

G持

處男留名 23嵗 慘！唔想第一次係call g

真係諗起都覺得好污糟
男仔真係非處不嫁
容忍唔到佢地條J竟然入過第二個女人度...

又係到抹殺20up嘅處女存在，咪以為個個中學拍拖就比人破處啦，搞到個個大學生以為自己蝕底求其比左個處人

呢句講得好

介意冇用就唔介意得？可以改變到就去左改變啦，就係改變唔到先介意

你邏輯咁有問題嘅
小學雞返去讀多2年書啦

身分對價值觀可以有影響
但唔會有限制
任何人都可以覺得非處男性好撚污糟
直男可以 你老母都可以

我寬容多少少
回應返你小學雞嘅反擊：「A1處」

膜個part一睇就知你on9
人生如戲 全靠演技
你真以為男人呃到 女人就呃唔到咩

用得多勞損
好似扑得閪多 閪會黑

處女都比人笑啦，不過都係比厹笑，等啲女抵受唔住就比左隻豬

睇你可唔可以同碌臭鳩相處啦

支持啊
就係有壓力都選擇keep處
先叫堅持

如果冇壓力
呢個只不過係普通嘅選擇
好似早餐食A餐 定 B餐 咁

拍拖邊有咁理智
個一刻真心鍾意
都唔代表佢有想珍惜你一世

我係處
好想溝樓主

支持
其實笑人係處嘅，唔係厹就係非處搵認同

我唔介意含非處

春袋唔會因為扑嘢而鬆

不了
唔希望偏離主題
變交友post

不過我欣賞你有品味
通常香港男仔都唔中意女人有腦
嫌麻煩 氹hea呃 搞唔掂條女

射射精多 袋會鬆
你遲下就知

好撚狗公唔係羡慕定咩，而係覺得佢地手法好低裝/ 低賤
我鐘意做個君子多d，但係咪冇乜女會欣賞

介紹幾個俾我睇下先知

呢個post啲人係咪痴撚線，係咁散播啲垃圾價值觀
男人鍾意屌閪咪屌閪囉，係咪要經過你批准呀柒頭

春袋鬆？
處男打完飛機都鬆啦

點解個post咁好睇？因為樓主啲比喻真係好搞笑夠創意

但點先知男仔係咪真處？
女仔都叫有膜會流血，男仔乜都冇，又唔痛咁。

拉

吸引到人先可以欣賞到你嘅，不過唔係做狗公就吸引到人，係吸引到人先可以狗公，你吸引到人都可以君子

一定要結完婚先仆嘢，唔好比d player食自己隻豬呀，處女絲打們

冇人唔比男人屌西囉，係樓主覺得非處污糟，樓主嘅感覺又要你批准呀

有d野睇完av都唔會學到，你同自己老公打咖輪或者仆野嘅時候會feel到有少少clunky
就係證明佢仲係virgin嘅最好證據

支持

笑到仆街

咁你都岩
你成功說服我
咁撇除外觀因素
都仲係污糟

有見地

多謝

Agger,做仔一定要16歲就破處做0先稱得上真漢子

女人要求處男
正皮多過負皮
同時處男都為自豪

男人要求處女
港女:咩年代呀 清朝咩
去幼稚園搵啦
你咩新鮮蘿蔔皮呀

利申處男 非處不娶

道理喺男人呢邊

其實我有啲唔明
厹點係呃雙蝦條同時笑鳩條女咁衝突

「唔怕啦～我都蝕底俾你㗎嘛～
我會對你好好㗎～」

「你個處唔俾我 唔通keep係係度發霉咩
一陣好似電子嘢咁 唔用唔用就壞就笑大人個口」

上面2個情景由同一個人講
好撚分裂喎

你係處男 就有資格話唔係處既女仔污糟
你係處女 就有資格話唔係處既男仔污糟

如果自己係處 先至有資格堅持另一半都要係處
自己破左處既 對方係唔係處你都無資格出聲

如果樓主係處，我都會祝你成功搵到個真心既處男同你過人世
唔係既話，隨緣，同埋唔好晒時間

以前啲連登仔係咪痴撚線，係咁散播啲垃圾價值觀: 非處不娶潮文
女人鍾意俾人屌閪咪俾人屌閪囉，係咪要經過你批准呀柒頭

樓主好隨便
中咗性病
於是上黎抱怨男性污糟

因為男人屌住其他女搵處女
雙重標準
度自己把尺係 「放蕩」
度人哋把尺就係 「ig出張相都係雞」

最大核心應該係男人要反省自己
非處男都好污糟

身體自主無關年代 你要承受得起自己揀嘅後果
唔好日日係度怨女人無處
你自己都唔係處
樣靚身材正有學識嘅處女會唔會揀你啊
你揀人 人揀你

我乾乾淨淨嘅
點解要搵個碌鳩隨時帶菌嘅屌我
真係貪你碌鳩香
定係想試下閪痕嘅滋味

咁點都應該係親生嘅 因為十月懷胎...

On9比喻

鎖匙同鎖一定係有感情啦

做愛一定係功能性行頭啦
咁你唔想生仔咪撚扑
唔好365都識扯旗

原來叫人「萬能插蘇」係讚人

污糟邋遢 谷精上腦 動物性思考
一定仲要偷換概念
覺得濫交好撚威啦
諗起都核突

依家講嘅價值觀認同
我又唔係有特定對象嫌棄

如果我好愛個男仔
我都可以包容佢過去
但係我覺得佢污糟係事實

Pull

咪臭係

污糟n手撚非處男全面進場

春袋都鬆

邊個話扑嘢要有感情？
好多囡都係隨便俾人開個價就屌得
有樓有高潮

更何況俾人執屍
甚至因爲反叛心理而放縱嘅臭雞隨處可見啦on9

港女外遇率60%以上 全球最高

你google “Hong Kong girls “

就會自動彈出 “are easy”

冇抱怨
眼見主流社會都冇人叫男仔唔好咁隨便
如果話返小學先搵到處女
我諗要返幼稚園先搵到處男

覺得好可惜
男仔唔珍惜自己
為慾望而屌
咁同食訓屌嘅畜牲有咩分別

好封建呀

處男係冇生理特徵，有心隱瞞都冇辦法

咁慾望同饑餓係一樣都係生理需要
你會唔會為咗唔殺害生命而唔進食？

生理需求>道德

所以人先會獵殺動物、收割植物，
以其他生命為代價滿足自己

所以唔好再用道德去要求人唔好滿足生理需求

結完婚最穩陣，唔好聽人講結左都可以離婚，你問佢分手易啲定離婚易啲

覺得污糟咪洗多幾次先用囉,
去到茶樓好多人都有洗杯洗碗洗筷子的習慣, 應該都係差唔多原因。

可能要求處女會影響為數眾多的非處女市場，所以風向係要接納非處，但處男人數太多冇市場，所以冇乜風向

你支牙刷隔住保鮮紙刷完屎塔之後你會唔會用黎刷牙？

如果同條女做係蝕底，厹同過咁多人做仲冇乜可以蝕比你
要蝦條其實唔洗條仔自己去笑條女，只要成個社會氛圍都令處女覺得自己唔妥，有仔埋身咪自然冇咁防範去守隻豬

Siu4 以為431

觀念正確，當然非處就冇乜道理嫌人非處，只有厭惡感就要正視而唔係扮冇野

好明顯樓主身邊嘅人同你身邊嘅人好唔同啦

無錯

仲要隨便為錢同人訓

駁唔到

有樓有高潮
正正係港女有感情先屌嘅證明
佢地係想像緊同個男人一生一世

有樓=有安穩未來=安全感=可依靠
安全感正正係健康嘅感情關係入面不可或缺嘅一part

我唔係話呢個言論好合理正當
只不過你地屌嘅最物質個批港女
其實都係追求緊emotional attachment

而執屍外遇呢啲係社會文化
性教育不足
道德感缺失
好多因素做成嘅世代問題
唔單止香港社會面對呢啲轉變

生理需要先過道德唔代表重要高道德，而且講緊生理需要而唔係放縱，道德就係用黎規範生理需要已被滿足嘅人

啲港女要完層樓就鬆人呀
仲要隨便同人訓換錢
呢啲唔撚係感情關係需要嘅安全感
只係滿足經濟上嘅個人私利
收錢就踢開人完全無諗男方感受

扑嘢唔係反道德

但係做雞就反道德
錢亦唔係生理需求
女性唔做雞都一樣可以生存到

所以有人選擇食素 果食
有好多唔同生活方式
你可以自己搵下 唔好咁井底之蛙

生理需求可以DIY
都可以有好多方式解決

更何況唔食嘢會死
唔扑嘢你洗唔洗死？
我未聽講過有人谷精谷死咗
如果我孤漏寡聞 就真係麻煩絲兄塞錢落我袋

智者 受教了

男仔係咪處通常睇得出
未結婚就破處真係拎去回收都無人要

如果扑野反道德就直頭唔比扑啦
道德係教人咩叫生理需要咩叫放縱

做雞係反道德，縱慾都唔道德

第一次聽男人係處有價值

錢>>>>>>>>>>>>>處

你又知人哋單純為層樓踢開人
冇其他因素影響
有冇case study討論

如果條仔明知都俾層樓
咁係佢覺得個閪值

如果條仔唔知咩事俾人拋棄咗
咁佢係遇上騙子 俾人騙財騙色
只能自己小心啲
你唔可以怪個騙子點解要騙你

你父母唔扑嘢你點生出黎？
你石頭爆出黎？
一個物種嘅繁衍，就係靠扑嘢
所以性慾先會係生理需求
而且關係到人類存亡

你打飛機係唔會生到下一代架天才

有冇人覺得非處既囡囡好污糟

縱慾只要雙方同意就無問題

為錢做雞就係反道德

恭喜你終於見多少少世面

嘩屌 你話個閪值幾百萬就值？
就可以不勞而獲收人層樓？

然後你同人訓完做完雞
都仲有面要求人地係處男？

我真係有case study
果條女出晒名 曾上游 上埋電視講自己只係要錢
你都可以扮睇唔到 你同叻哥有咩分別

成個research係度

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

咁依家濫交
生育率上升了嗎？

帶套屌係為生育？

Comdom公司想滅絕人類？

所以你驚谷精谷死自己？

所以你將「唔食嘢會餓死嘅即時個人影響」同「唔日扑夜扑人類會絕種？」呢啲無稽之談相提並論？

我祝福你智商

成日打j都會變黑嫁啦

咁可能人地係李家誠 想買起 李嘉欣個處
你點知

值唔值得 係睇買個個人嘅主觀感受

努力撩女仔嘅毒撚好正

我去睇下
畢竟我本意只係想帶出非處男好污糟
冇想拗港女貪唔貪錢

咁依家濫交
生育率上升了嗎？
有上升

你睇吓印度 非洲 中國
發展中國家就係咁樣提升勞動人口 滿足工業發展嘅勞動力需要

帶套屌係為生育？
帶套係為咗有計劃地去生育 同埋安全
所以家計會派套
生育唔係一黎就去扑
正常生育前 男女都要練習吓
所以用套扑嘢係有無咩問題嘅
人地用套你都話人污槽就fail晒啦

Comdom公司想滅絕人類？
你問得呢題就知你弱智
Condom係防止性病
愛滋會令人嘅免疫系統失效
連一般感冒都會致死
Condom係減少性病致死嘅安全對策
同時係防止懷孕
因為生育係需要控制同計劃

你連小學常識書入面果啲嘢都未識
學人上連登

我果啲清一色係新聞報導 有根有據

一個人點諗係佢嘅自由
冇可能阻到人點樣perceive 「處」呢樣嘢
有人覺得重要 有人覺得係恥辱
但係最重要係唔好雙重標準 要人係處自己唔係
又或者唔好怨點解自己會畀人嫌棄

終於有人欣賞我

睇完覺得好無聊
論證到啲咩
我承認有部份港女好睇錢
但唔會係全部

係將不同港女講過嘅嘢merga埋一齊
貪錢=唔講感情=濫交=雞
咁你喜歡啦唔阻你

呢啲case study
只可以用個案睇成因
唔可以用事件睇概況

概況係統計學果方面已經證明咗
包括港女外遇率全球最高
同埋全球女富豪9成靠遺產/離婚致富

如果你唔係處男以後都無資格要求同正常女人拍拖

但係啲女就係撚非處黎拍
無扑過野? 唔食煙? 唔飲酒?
唔夠壞囉 不了

然後比人食埋 就上網開post

鎖匙同鎖既比喻根本係錯
點解expect 女人要鎖住自己?
ok, 咁即係男人覺得女人扑野係蝕底
好, 咁當有女人扑完, 話蝕左比男人喇
男人又會搬龍門, 話女人扑野都會爽
乜都講哂
女人扑野係爽架, 咁鎖匙同鎖既比喻已經唔成立
因為生理上女人係需要扑野, 同男人係一樣, 冇鎖匙同鎖之分
如果女人係完全唔中意扑野就話姐, 女人係中意扑野, 咁鎖條毛?

岩呀
男女都有性慾
好多人話女人扑野舒服過男人tim
咁點解女人要鎖住自己唔扑野 要做處女
男人就任扑唔嬲?

你講為錢就已經係另一個topic
依家講緊正常戀愛下扑野
點解女人係拍拖情況下扑野都係雞?
女人冇性慾?

其實我一直都唔明點解男人係處係恥辱

雙方同意嘅縱慾係冇法律問題，但縱慾係唔道德

性慾係生理需要但縱慾就代表超過需要
食慾係生理需要但暴食就超過需要

你case study一個港女

講緊女人拍拖睇人條件
有樓有高潮
你駁唔到女人做咩都睇錢份上呢個問題

非處=縱慾？
醒吓啦
俾人老強係咪縱慾呀？

呢個世界唔係非處就一定百人斬架on9
但女人就一定拜金 拍拖都要睇人層樓係私樓定公屋但啲女本身連龍床盤都買唔起

潔身自愛嘅男仔真係好少，讀書個陣已經聽聞過有班男仔成日去叫雞

如果個男仔係處，但比ex含過/用手服侍過，咁你覺唔覺得污糟？

呢個問題真係要思考
含都好似好污糟

g持

咁用手呢

講咁多做咩者
現實介紹個處男比你咪又嫌人樣衰毒撚
見到非處型男咪衝過去含

都好啲嘅
冇咁多體液交流

大佬
都要其他嘢夾到先得㗎
岩傾 價值觀一致
正常社交能力
正正經經有份工
整整齊齊
呢啲基本要求 我唔覺得過分

如果客觀條件
2個男仔都同女仔差唔多lv
而 普通處男 vs 𡃁仔非處
我一定揀處個個

我個人兩樣都接受唔到
我要佢同ex係nothing

咁kiss過呢?

男人拍拖唔睇女人條件?
你on9?

條件唔係錢

男人唔會睇吓條女住咩樓揸咩車而拍拖
係港女係咁功利

你根本駁唔撚到

男人點會唔睇條女
咩樣 咩身材 咩打扮 咩氣質
上面樣樣都可以用錢提升
有錢女個基本質素已經高好多

咁叫唔叫男人貪錢啊
貪條女唔洗自己養

男人唔會睇女人錢 係鍾意佢個人
女人就會睇男人錢 只鍾意佢層樓

講完

樣可以用錢提升？你老母生你出黎柒就柒
你整容只會變複製人 所以無嫁
好醜係天生注定

咩叫做有錢女質素高好多？
林鄭夠有錢啦 你覺得佢靚？
Angelababy夠有錢執到個樣鬼五馬六，你又會話佢靚？

你啲臭雞港女真係個腦有問題

而且男性係唔鍾意同整容雞過世

你話慾望係生理需要，仲話生理需要＞道德
生理需要的確好少唔道德，所以我話你知，超過左生理需要的慾望就係縱慾，唔道德
非處會唔會縱慾就因人而異啦，但處肯定冇得縱慾

咁可以係非處型男同處嘅型男姐

你都係唔撚明
唔係處=縱慾？

咁你老母生咗你 佢唔係處
你老母縱慾？

俾人老強咗無咗個處又有咩得罪你呀

你整理吓個思維再黎過啦

非處唔一定係縱慾
否則生過仔嘅全部係縱慾？

扑嘢只要你情我願無犯法
但係做雞係會俾掃黃組掃架

我唔明邊到見到非處=縱慾

靜係睇你第一句 "男人唔會睇女人錢 係鍾意佢個人" 都知你on9

屌 我係處 講真接受唔到條仔插過個ex

幾時你先會改口叫佢做ex

我同樓主諗法一樣，但現實社會唔會接受，出到去識既fd都好睇唔起處男，男既就成日會話帶你去叫雞，女既就成日調戲覺得反應好好玩，所以都唔知我既堅持啱唔啱

利申：29處男

樓主我支持你阿 處男可以簡處女lol
唔係處男講真憑咩嫌棄人地唔係處女

你都on lun9

你完全無point
淨係識話人on9
但係又反駁唔到

世上90%以上女富豪靠離婚/遺產致富
即係女人無能力搵錢
只可以賣身靠男人

男人就白手興家
所以李嘉誠 巴菲特 Bill Gates 清一色係男人
無女人無一個可以做到男人咁
靠自己努力換取成功

港女仲要覺得ptgf搵錢好平常
有樓有高潮 離撚晒地咁

你自己睇
[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

入面有晒港女係雞嘅證據
有新聞 有統計數據

咁你又一齊

生理接受唔到

心理都接受唔到...

呢個無可避免，冇計
冇扑、冇去過旅行、冇一齊過夜已經滿足到我嘅潔癖

其實個啲女仔調戲你
代表對你有啲興趣
睇下你係唔係真處
定力少啲你俾人食左

唔排除有女係玩9你
但係我覺得一定會有女仔覺得你好好！
冇俾周圍人洗腦 唔珍惜自己

係覺得我好好，咪派好人卡囉

如果個男人一生只屌處女，咁佢碌鳩算唔算污糟左

用樓主例子，自己用自己支唔會嫌污糟

會唔會你read錯人啊

拉垃圾post

無，話我係暖男，但太悶

但身為一個女仔
同比左處果個男既幾唔夾都會因為無左個處
所以遲遲唔分手折磨自己
因為覺得已經唔係處 同佢分手唔會再搵到
即使有都會覺得對唔住佢 因為最好既我已經用完
所以都係廢事害人啦

樓主臭雞
拉

好撚核突
一唸起佢插過人地個lone 掂過人地d西水都想嘔

處男萬歲

個post好勵志喎，欣賞處男的價值

處男抬頭

兩難的問題，介意同一個非處一齊但覺得佢好好；同一個攞左佢處嘅一齊但覺得佢唔好，邊個慘啲？

等下個欣賞你啦

覺得佢唔好點解要攞人哋個處

暖男冇得輸㗎啦喎
悶係邊啊
如果你識氹女仔笑
你無敵

唔出聲果d

事主係攞左比左處之後覺得佢唔好，如果明知唔好又比人係抵死

其實係咪外表差啲？如果望落唔錯+暖男都好有市場

矮

屌 呢家嘅我就係咁

J短先係恥辱

完

啱聽

160？

本來唔係恥辱，只係多左啲非處去笑一啲同自己唔同嘅人

呢啲真係好睇個個情況
我係覺得非處男污糟啫
始終男人非處 就好似解放咁
通常都鍾意周圍插
但係佢哋都有生存價值嘅

我唔係話拎左處就要綁一世
但最少要俾得值得
就算遇到下一個伴侶
你可以說服到自己
你唔係將最好嘅自己隨便消耗咗
而係體驗過有意義嘅經歷

J短大鑊過矮

其實都冇咁吸引啫
但係都易啲搵到真心嘅
其實好多香港女仔唔介意矮

純粹手痕入黎睇
睇完第一頁搞到我覺得好嘔心
見到咩自然風乾

一開始無諗呢啲
而家諗起覺得接受唔到

再係咁揀唔駛拍拖結婚

你改咗之前篇潮文

好撚認同
尤其是同過非處拍拖
之後再同處拍拖
非處嗰件真係垃圾嚟
同人講過非處嘅仔真係諗都唔會諗
比人話我自私

我到底睇緊啲乜

冇飯食都冇理由食屎㗎⋯⋯

居然有人幫處男講嘢
利申 處男 戒左打丁

所以我覺得主要死因都係太靜，對唔熟既人除非有共同興趣，唔係無咩出聲，但我d興趣無咩女仔會有

非處垃圾嘅原因係？
btw想問非處果個之前拍過幾多次拖？

又唔好咁形容

非處男又好女又好，將佢地自稱嘅經驗再倍大就差不多

我都覺得唔好比個處綁住而同個差嘅人一齊，但對下個好嘅對象實在好遺憾

好地地又未開始點會知你條J

咁你同過非處拍拖後係處定非處？

同女仔去下行街食飯都唔洗理你咩興趣嘅，表現到你性格優點就得

非處嗰啲根本冇為佢將來老婆諗下
因為貪一時之爽而唔諗後果
根本就係自私行為
與此同時 呢啲非處男仆街又不停吹奏要處女做老婆
呢啲人點都係最自私掛？

有人鍾意非處做女友貪易食，老婆就要處女

廿四歲處男 拍過幾次拖 都冇扑過 唔覺有問題

香港d女仔一到22 23仲有幾多個係處

無可能因為我太理性，一直同人保持一定距離，而且想同初戀一世，唔會亂開始拍拖階段

要理，無共同興趣點約出來無目標咁行街只食飯一樣會冷場，有活動先有話題

寧缺勿濫唔通無咩feel都要追咩

我覺得釣魚同打機都ok
帶佢地去釣魚 其實同踏單車一樣
對你有興趣了解 個活動唔係太kam都會去
唔識釣嘅你教佢 更唔怕冇話題

打機
依家好多女女都打
不過唔會咁特登俾人知

所以整體來說都唔會太難啊

男人都可以好重錢，唔明有咩好拗

新潮文
駁唔到

釣魚基本上唔會有女仔有興趣，因為太悶，打機我都以為好多人會打，但實際交友app同現實朋友介紹既女性朋友會打機既屈指可數一係就佢哋會玩，但無興趣攞來做話題，唔接我拋既磚結果都變成無話題

咁你有無試吓改變自己搵吓多啲興趣？就咁聽都覺得你講嘢好悶，搭唔到嗲，啲女肯定同你傾兩句你就dead air

符合我既理想首先要有共同興趣，可以傾落去先，最少都要肯理解，例如覺得動畫得細路先會睇既(拒絕理解)，好鐘意喝酒既(喜好差太遠)，覺得感情應該試到啱為止既(價值觀差太遠)，點可能係理想對像

無錯，d女仔就係話我太悶但d女仔就成日唔講自己既喜好，我點接口，電影，音樂多數太過表面，好難深入講落去，有d仲要講扮靚

真心欣賞你
祝你搵到個好老婆

唔好講到真係得產房先有處女啦，去到20幾處唔處都一半半

高質妹正

守初戀仲勁過守初夜

男人真處都有流血會痛小小

你可以去欣賞了解人哋嘅喜好，而唔係一味搵個同自己一樣嘅人

興趣又唔係天生，可以改變，互相了解同認識都好重要

係所以先要搵興趣，價值觀都差唔多既，盡量減少分手既機會同初戀白頭到老

我有盡量了解呀，但九成女仔喜好都係shopping同打扮，好難配合唔到

同我一樣, 唔會隨便同人開始, 宜家3字頭仲係A0
利申︰絲打

你所謂嘅共同興趣係指D咩?
其實如果冇, 都可以嘗試拉對方試下你嘅興趣, 或者你join佢嘅
你個3個例子唔係好難搵到人配對啫, 我都已經中晒啦

覺得動畫得細路先會睇既(會睇動漫)
好鐘意喝酒既(唔飲酒唔吸煙唔賭)
覺得感情應該試到啱為止既(仲係A0所以唔適用)

不過你話你靜就可能難搞D囉, 會唔會同女仔文字交流可以冇咁靜?
傾一輪好傾嘅再約出黎見面睇下點囉

但無相近興趣好難了解落去，因為無得約出來組隊，純文字交流始終有隔膜，兩邊講嘢都好有保留，但約二人食飯又好似太over

我都就快你是我的燈塔

講緊香港濫交嚴重先造成生育率低啦
唔似之前傳統觀念一下要生咁多

你幾多歲？如果就到30仲有咁天真嘅諗法好危險

你可以慢慢瞭解一個人嘅，唔講自己喜好
咁唔通你唔識問㗎咩

你衰在冇自信咪囡囡好難對你有意 成鳩日話自己唔掂 後果自己攞嚟

佢衰果個位唔係無自信，係太靜同太拘謹

但係好難有女仔會鍾意釣魚....打機都仲有D可能, 但又要睇下邊類型遊戲
我反而覺得文字交流先唔會有保留, 講咩都得~

被動多數係唔夠自信 慢慢一個女仔受佢流失

所以溝女一定要厚面皮，好多唔靚仔嘅男仔都係咁溝到女

可能因為呢個貼吸引佐同價值觀既人吧，我出面識既唔係開放，鐘意飲酒，就係鐘意扮靚(我無敵視扮靚，只係覺得唔應該攞來做話題姐)，唔鐘意動畫

我有試拉人落坑呀，所以先會成日拋磚，如果佢有興趣既話，我可以跟住落，但如果佢興趣不大，我無理由再講咁多我唔想做果d自己係咁講野個女仔打灑哈欠既人

咪了解下佢哋鍾意買乜，點樣配搭會好睇，你都可以幫自己改變形象

有志向
盡力而為

有冇人同你示好？

我有問呀，但問完好多時d人只會答一樣自己最鐘意做既野，只要果樣深化唔到，就好難再問其他興趣BTW，網上識既人好多都會講講下唔講野，現實識既多數同前男朋友散佐幾個月內就換新男朋友，價值觀接受唔到

而且生得多係家庭內嘅事，關濫交乜事？老公同老婆濫交？

唔係天真，係有理想

Now? 有呀, 了解中

你啲興趣咁冷，只可以同熟左嘅女仔去做，唔係用黎拍拖，除非個女仔主動邀請你

可能個個人唔同吧，文字交流難了解性格，我每講一句說話都要思考過唔好踩雷

通常講兩講你就知個個人同你啱唔啱嘴形, 我覺得唔洗迫自己冇野講又好似要夾硬講野咁。

我有時同網上唔識嘅人都可以講成晚, 咩話題都有。最主要睇下對方接唔接梗。

要識得多角度去問，例如問最近會留意乜，之前有咩印象深刻嘅經歷，有冇識啲可以交流嘅人等等等等，真係好多野可以問

過去有冇啲了解後但又冇結果嘅情況？

如果你思考得好快就冇問題，最怕你掃雷掃成幾分鐘lag晒機

你會唔會係太收埋自己冇講自己野呀?
有時如果D男仔唔肯講自己野我會覺得, 黎好難開話題, 二黎會少少懷疑佢係咪有D咩先唔講自己野

同多啲人溝通就會好快篩選到適合的對象

我問完佢答無特定，見到咩啱就買，跟住send佐個好浮誇既鞋既相比我，話前幾日買既，我唔知比咩反應

要放開要撞板，當經驗

有呀, 了解左覺得唔啱所以冇開始。
以前有過幾次出pool機會, 不過都比我拒絕左。
當然有D係未太了解就已經因為其他原因拒絕, 有D就唔啱timing。

係呀, 太小心真係好難識人

有種人千揀萬揀終於揀到個好，但後悔錯過好多經歷
有種人都係千揀萬揀終於揀到，然後好慶幸冇浪費時間係錯的人
你會係邊種？

無錯BTW，我d興趣佔用太多時間，所以好難有咩其他話題

你個情況唔樂觀喎

係，所以我鐘意入group一大班人傾，因為總會有人接梗，但成日最後都得返幾個男仔講嘢

睇來你既社交能力好勁抄低d問題先，我基本上淨係識問興趣，工作，家庭

我係寧缺勿濫嘅人, 亦都唔係個D忍受唔到獨處/孤獨嘅人, 所以我唔會後悔以前點解唔試下開始拍。
將來搵到當然開心, 冇亦唔強求。

咁睇講咩啦，如果唔多選擇既對話唔會諗好耐既

生得多又關家庭咩 你唔知古代人係生仔機器咩
窮到冇錢食飯偏要生多個
濫交問題就係有些人性生活隨便，甚至以一夜情及性伴侶的數目為榮，用「濫」來形容實不為過。但也有人每次戀愛均專一認真，付出身心，卻總是失敗離場，只得繼續兜圈。這些人又可以被稱為濫、被社會貼上負面的標籤麼

依啲理想apply 唔到 無乜用仲要太多FF

有無試過同一時間識多啲女先？

十卜樓豬 非處男真係好污糟

係，我覺得我都係比人一種咁既感覺但未見過面既人總係有d戒備，除非對方開佐個頭，我覺得可信，唔係sales先

邊度可以識好多女

同意
第一次一定唔會隨便俾人
利申：守舊撚

同埋我想講
唔係基督徒唔代表一定接受到婚前性行為
點解我拒絕要問我係咪基督徒？

之前我係個post都講咗我條仔非處
但我鍾意還鍾意 都覺得佢有啲污糟
我知之後應該會有人屌我 話接受唔到就分手
但我想講嘅係我因為鍾意佢 所以會試下去接受佢嘅過去
我班朋友都叫我唔好咁介意

次次中出？

處好重要，老婆唔係處接受唔到
利申：處男

師兄 你仲覆佢
真係好氣
景仰景仰 蔭敬蔭敬

絲打你中文表達能力好丁

你傾計方法好有問題
個女仔唔識波鞋點應你
波鞋可以做個topic
唔好一開始話買咗 如果唔係點應你

（send相） 問：好唔好睇啊？
女仔應該會答： 好/唔好 ， （如果識傾嘅會補多幾句） RV: 今季新款？ 洗唔洗抽？ 個色好似好靚襯衫？ 打波專用定出街款？ 年尾特價買？ 唔會好易殘咩？ 你鐘意儲波鞋？ 好似好難洗咁。 你之前著個對好似差唔多？ ⋯⋯

可以根據佢講嘅應落去。
如果佢淨係yes no, 你問下佢覺得點唔靚/靚。

根據返內容同佢講：
我睇左好耐啦。 呢個系列都有女裝我都覺得好襯你。 你平時著咩鞋多啊？ 有踭嘅行街啊辛苦咩？ 你都著波鞋多？好少女仔中意日日踢波鞋㗎喎～ 唔靚咩？ 下次出街幫下眼睇下？ 唔識波鞋，睇下靚唔靚都唔洗識，想問下你意見，睇下你中意咩。

「重點： 拉個話題去開放嘅方向，因為你唔係要佢意見，而係做話題，了解下佢平時點生活，點諗嘢。 再搵下機會表達下自己。 」

唔係答完就完，因為無論佢答咩都唔重要。
你識嘅咪討論落去
唔識嘅咪托闊眼界，問下佢點解into呢樣野。
識多樣嘢冇壞。
傾多咗仲會儲到data base
遇到下一個你會好自然咁搵到嘢講。
好似：「我聽講XX都係XX㗎喎。係真嗎？ 」

同一大班人講野幫唔幫到你改善溝通呢？

咩接梗？

興趣工作家庭係問題的範圍，你要搵出你真心有興趣嘅地方去問

有堅持冇遺憾

流暢最重要

我嘅睇法同你一樣，上一層話濫交有提高生育率，我就唔同意，因為生育率係家庭內嘅事，唔關濫交事

依家講到封建先會緊張個處

對住非處男最好結左先破處啦

示範教學

可能我個人封建掛

點都幾年先啦 呢家先半年都冇

不客氣

其實正常人都會緊張個處，因為重要

企硬呀

假膠po都可以推到十幾頁

內容都有意思嘅

呢家3個月 有啲呃蝦條feel
可通因為初戀掛 我都希望自己企得硬

我都係咁話。
我唔信將來你老公發現你唔係處，會唔介意、唔問你之前d情史。

毒撚其實好正

不過係唔識同人傾計
女仔主動又會嚇親佢
又會諗呢個女仔一定老江湖

但係企定定
毒撚見到位都唔識入
有時個女仔覺得你幾好 都搞唔掂

我最錫毒撚
希望教學完
佢哋唔會去曬供奉娘娘
記得戴眼識人

我就笑笑不說話

有啲咩呃蝦條feel?

越愛你越介意，為著愛你的人，三思而後破

睇你唔撚毒撚似高質主動絲

毒撚比娘娘收晒兵，純情乖乖女又比厹mk破晒處

說出來都是淚

擺到明啦要point out....
師兄…你理解能力…
唔好放棄人生 我支持你

一個月就不停摸（呢個都叫接受到嘅 因為我都知男仔鹹濕係正常）
而三個月未到就講#312樓嘅野 搞到我覺得好唔舒服

~ 推 ~ 唔好意思借少少位

[行動]除左嗌自己友仲可以...

重點難道不是拒絕後男人的反應嗎？

佢個反應就係問我係咪基督徒 個feel唔多好
好似拍果一陣拖就要比個處佢咁

我指之後嘅約會
同你出街有冇多咗唔耐煩嘅感覺

同平時差唔多

本身諗住去搵ptgf
聽完你講都係，取消啦
留返條pink j俾未來可愛的女朋友

學習與遺憾共處吧

呢啲你比左個處佢，佢就唔會再戴面具咁款，睇定啲先，最早都訂左婚book晒酒席先好比佢

就係有d人話我回應只係答問題

我都覺 我朋友都係叫我起碼訂咗婚先

一班人我好正常單對單先無野講

類似接話題

我真心有興趣係價值觀但呢d好難直接問，例如我問家庭就係睇佢答既語氣睇下佢對家庭既觀感點，原因

一班人好正常
係因為對家有人正常識控場

唔好比自己後悔一生

咁唔得啦，要學習交流唔係求其吹水

唔識就唔明你up乜個啲？咁好難溝通喎

人地講得就唔怕咁多，除非你問到好令人難堪

師兄 可唔可以報一報歲數
你咁問法 interview咁
人哋係唔係應徵你老婆呢份工
就算答你都唔妨真話

呢啲問題你應該搵位入
輕輕問一兩句
下次再有機會嘅時候再問多少少
咁會好啲

其實呢啲鋪一鋪路都得嘅
可能以前解釋過一次
之後就可以用

有心了解你嘅女仔會記得你講乜

呢家係我愛同付出較多 我驚我唔小心心軟

所以係用係熟人而唔係用黎識人

好輕呀，例如佢講起啊哥先講佢屋企人或佢講起間屋問佢係咪自己一個住當然唔會直接問

咁你咪傻啦，等佢付出多過你先諗比唔比佢啦

可能算吧，例如有個人講運動，我答佢，我講起遊戲，第二個答我，但你講開我又發現，好似無女仔接過口應該係佢唔明，跟住就愈來愈少講嘢，所以最後次次都係得返我哋班男仔講嘢

記住你掌握佢資料係用黎了解佢而唔係要查佢，佢自唔自己住係冇所謂，有所謂嘅係佢生活方式，你要對佢嘅為人態度個性有興趣，所以你咪要深入咁問佢多啲，例如自己一個人享唔享受，有咩係同屋企人住做唔到之類

感覺啲女仔對住你地好想快啲閃

咁男重視女方係咪處又值唔值得欣賞

所以次次d group佢哋都變灑潛水員咁其實女仔如果覺得話題唔啱都可以抛問題比我哋接呀

好明顯啲女係想搵個啱傾，而唔係去花時間了解你

咁咪繼續先囉
唔好諗咁多
因為一諗代表你仲有猶疑

唔係為肉體嘅男仔
會尊重同理解你感受

再婉轉啲你可以拎生活細節分享引佢講
你問人你獨居？都太直接
麻煩再曲啲

可能講起佢阿哥
你：「 好少人咁大個仲同哥哥咁fd, 你同哥哥成日見？ 男仔通常都想搬出屋企㗎喎。」

咁如果個女仔知你assume咗呢啲嘢
好自然會同你講返
「唔fd啊，不過晚晚食飯見好煩 / 佢搬咗啊，不過成日返屋企食飯 」之類

咁你咪知人哋同屋企住定點
想知有冇搬出黎
最簡單 問佢夜晚食飯啲嘢
出街就可問 怕唔怕肥 唔健康
自己煮可以問 有冇老母靚湯
返屋企 洗唔洗自己煮飯買餸

加油

咁我咪好珍貴

唔好囂
你只係唔污糟

毒係性格
處係客觀性經驗
唔一定會並存

雖然好多毒係處，但同時都可以好多處唔係毒

如果你係處而且又係靚仔暖男咁就珍貴
等如處嘅靚女同肥婆嘅分別

咁即係話現實非處多數係厹都一樣啱
邏輯唔係用黎將說話抽離現實，係等你知自己點解講錯

9up都起碼啱邏輯先

我呢排係到諗 佢係唔係真係理解到我

所以咪話時下男仔唔自愛
污糟邋遢
唔毒=社交正常=識到女仔=非處

呢個norms根本唔健康
有得屌即屌
咁同所有女人都係雞一樣

事實上
To be or not to be 係個人選擇
唔係客觀環境限制

另外一提
如果毒撚冇market
點會有咁多人扮偽毒食女

點解咁諗
你又話你地相處冇變過

巴打樓主唔駛安慰我哋青頭仔啦 心領了

我要仔俾我抽插內射
破佢地處

唔
係
好
捨
得

暫時姐 始終拍得果3個月拖

投撚錯咗票

啱啊 我條仔追我前話係自己係毒撚
但一齊之後發現佢啱啱分手一個月 同都係好social果堆
講到自己幾長情咁 覺得自己係水泡

你老母我幫襯過,好垃圾,屌左一次就唔屌,臭既,你屌埋我果份

睇下佢會唔會花心思係你身上，而且有冇恆心咁做

佢完全排除一個唔毒嘅人可以唔同人做

佢有幾多經驗？

恆心嘅定義大概幾耐好

一個 但5年
我啲朋友都話我似水泡

閒閒地一年，你講下佢邊啲地方有心思？

一個其實好少，5年都算幾長，點解你似水泡？

毒撚唔使自己講
佢啲行為你睇得出

我覺得冇客觀時間嘅
應該係直到你哋關係Build Up到一定程度
你有信心佢鍾意係你個人 唔係你副偈
佢值得你俾佢砌 就係老公唔係佢

淨係貪你好砌嘅
屌完一定走

當絲打你副歇好撚正啦
靚女瘦底大波蛇腰靚pat長腿+白滑好渣體香+淫底識扭任砌任摺

你唔好以為自己同其他女人分別好大
你有嘅嘢 人哋都有
可能唔齊 但人地各有所長
要搵 人地一定會有位好過你

泰國米 日本米 韓國米 咪一樣係米
佢係肚餓想食飯
就唔會理你係咩質素
只會覺得「呢款日本米幾好食喎」

再好嘅食耐咗會厭 攰咗會嫌付出太多
到時出去睇下有咩其他飯抵食
以慾望做出發點
呢啲行為係人之常情 無得怪

起碼唔會遲到 遲極都係10分鐘內
大家有交換電話密碼同指紋
都算有交帶

唔好含丫笨

啱啱分手一個月就同我一齊（佢分手後我地先識） 仲要我問先知
感覺自己好似係代替品 想忘記舊愛先搵我

比我發現佢之前成日去同人飲酒

接受唔到咪唔一齊

扮毐L呃你

守時同交帶係好基本，佢會唔會比驚喜你？為你花心機時間去準備某啲野？

18

佢一定有咁諗過，但唔代表你嘅意義只係代替品，當你水泡嘅意思係，如果有另一個條件更好的對象就會拋棄你，如果佢有堅心同你一齊就得

同咩人去咩地方飲？

你真係講得好好
我自己就覺得起碼過翻一年先
多謝你為我解困

好大機會

驚喜冇 會係我生日前book枱同訂禮物算唔算

我驚一時嘅代替品=以後嘅代替品

大學朋友 酒吧

想含處男撚嘅pm me
先到先得

樓主擺明曲線寸緊班處女撚啦

咁就好一般般，唔止生日，平時食飯出街都要識準備，咁你覺得佢揀禮物有冇心思？

咁就係最壞嘅情況

依家仲有冇，問下佢點解會去

一開始都覺得係，但睇落佢都幾認真

平時要點準備？google定搵餐廳？
份禮物.. 一般

唔想啊

呢家冇 下次問下

佢追緊你都應該會準備啦，如果十次出街十次求其食茶記快餐，你都唔會同佢開始拍拖掛

咩禮物咁一般？

唔洗驚定先，暫時都未知

茶記少 一去就去光榮 龍城果啲
支持黃色經濟圈

但有當過已經喺我個心入面有條刺

咁會唔會食黎食去個幾間？全港九都好多黃店

好求其

咁都要比機會佢減輕你介意

當然唔會 我地成日食唔同嘅黃店

係

所以呢家繼續一齊先

咁好多接受唔到嘅都係基督徒嘛
不過你諗下
婚後先扑嘢 萬一性生活唔夾咁就一世
所以婚前試下先都冇咩唔好嘅

咁算係咁，有心思唔係用好多錢，而係同你不斷嘗試

睇埋落去啦，一次好難定生死

條仔一定會用呢句黎說服你破處，講真，你地第一年性生活夾，第二年都可以唔夾，本來性生活唔夾咪互相遷就，冇需要婚前試，一係你話依家就係唔破處呀，咁鍾意試即係唔夾啦，咁分手啦

點解你一定要default咗性行為就一定係男性著數女性蝕底先？

訂婚先？

啱

連登已變天 女人當道了

因為我地係呢場運動先識到

我都覺

點解你要default左拍拖就要有性行為，兩個人都想扑唔緊要，但亦應該比任何一方唔想做

見到呢個post同你個comment嘅正負評就知呢度有幾多人未成年仲係青頭仲未拍過拖

訂婚加book埋酒席先，都距離結婚起碼一年啦

啱啊 要尊重對方

所以話有處女情結嘅男人真係好撚on9
你班撚樣就係呢個社會性觀念停滯不前嘅元兇
根本一個人，不論男女，都有自由選擇一世人要同幾多人扑嘢，扑幾多次嘢
但就係因為男人有處女情結，剝奪咗女人嘅呢個自由
令到好多女人明明想試下同多啲人扑嘢，但因為怕冇咗個處就冇咁馨香所以唔敢，甚至連講下性都唔敢

發覺你係我內心嘅想法

講真你係處佢唔係，你可以要求更多，始終你比到一啲佢比唔到你嘅野

開始到就要多啲付出去維繫

問題係點解要care處呢樣嘢
點解個處係一樣用黎「俾」出去嘅嘢，幾時處變成咗一種討價還價嘅籌碼，咁樣將個人商品化真係好咩

又唔使要求更多 我只係希望佢會尊重我嘅諗法
更何況我都唔知佢當我係水泡定咩

我身邊啲人都話我付出多過佢

其實佢個comment係廢，愛佢就會包容佢過去，調返轉都可以話愛佢就要包容佢介意你唔係處，唔好講到非處好可憐一定要得到體諒，事實係世上冇免費的包容，非處要付出更多黎得到體諒

其實人哋未識你之前失緊戀
失戀都唔午同兄弟飲嘢
會唔會mean咗啲⋯⋯

所以唔好理啲人話個處有幾唔重要，其實處真係好重要

男女都好，世上有人好想同唔同人扑，又有人只想同一個人扑，想扑多啲就搵個志同道合嘅人扑到夠，但一啲明明只想將個處比老公老婆嘅人，就唔應該要佢放棄想法

係你想法就實行吧

點解唔care得？唔用得俾，我俾心思係另一半身上又得唔得？心思都要俾出去喎

付你老母咩
而家非處就一定低賤啲？非處得罪你啲咩呀？講到冇咗個處就係罪，要包容又剩咁

你咁講即係暗示咗你睇條件揀伴侶囉
即係如果有個男仔 你好中意佢
但俾你知佢唔係處 你就會即刻減佢分？
又或者 你同佢一齊之後
呢段關係入面你會因為佢唔係處而覺得你會凌駕佢？

你用處唔處去衡量人嘅價值同時
亦都證明你揀partner係睇條件
我只係覺得，愛情係講feel
唔係條友中咗一二三四嘅條件我先揀佢

exact7ly
咁樣睇條件揀人真係好功利
鍾意咪鍾意，話知佢處定千人斬

其實你未必好意思去要求，但對方應該要關顧到你嘅介意，從而會付出特別多

具體係點？

未失戀前

總之再相處耐啲先 到時再算
因為我又唔介意自己付出多啲 只係驚自己付出個對象根本唔珍惜我

小妹妹係你仲細個，再大d諗野成熟d
你就根本唔會再咁諗

樓主覺得非處嘅仔好污糟係咪得罪你呀

揀伴侶唔睇條件唔通睇咩？抽籤啦不如

咁可以點唔功利去搵另一半？專登搵個性格差又樣衰又自私又對人唔好嘅，咁應該就好大愛啦

佢對我講嘅野唔太上心 成日都唔記得
而且追到手之後約出街果啲都係我約
禮物方面我會記得佢之前講過想要啲咩而買比佢
記得曬佢啲喜好
例如我鍾意食日式野 佢唔鍾意
之後一齊咗一個月先叫試下去食
佢鍾意西餐嘅話我地就8 9成都係食西餐

因為催產素？

有另一半時落吧飲酒個活動肯定好唔受落，你表達自己意思後，佢唔再落吧就算佢啦

同埋你班女人咪成日聽連登仔講一定非處不娶啦
佢地淨係識9up 到時個老婆咪又唔係處？
D富豪娶既有幾多個係處女姐？

不過呃人隻豬果d就好撚仆街 幫唔過

交配季節嘅概念？

憑感覺囉，我心裡面都有好多理想伴侶嘅條件，但到頭來次次拍拖都冇樣中

差唔多，我不嬲主張人類應該順從自己慾望，唔應該違抗自己生理嘅感覺

咁其實佢好唔符合你要求，比提示佢叫佢改啦，佢唔主動約你即係佢唔太在乎你，咁冇資格要求要你比個處

唔係唔可以 只係我個人唔主張咁解
我會覺得係 你地未深刻愛過 先會功利咁對待愛情
又或者係睇得劇同disney多以致

仲有你講「專登」已經顯示咗你仲未get到我講咩
真正嘅愛情又點會「專登」呢

當然 都係我個人意見啫
事實上呢個世界好多人睇條件揀伴侶
如果係咁 個伴侶一無咗嗰個條件 就會好容易面臨分開
我會覺得 你愛嘅 係個條件 唔係嗰個人

因為連登仔都知吃不到的葡萄不是酸

感覺都係條件之一喎

睇感覺囉
講真一旦愛上 咩條件都係假架啦
條件可以令好感增減
但絕對唔可能override感覺
做咗30年人 我係咁覺得

條件係對方擁有嘅野
感覺係你自己嘅

無得混為一談

可以搵個志同道合嘅對象一齊順從慾望

如果另一半本來好好，變成唔好，咁分開有咩問題？

咁當你中意佢靚仔又事業有成。有一日佢行岀街被個癲嘅掟枝鏹水落嚟毀咗容，然後因為咁患上咗ptsd搞到個人痴痴呆呆或者有躁鬱症，失去原有工作能力，你係咪會唔要佢？

咁女仔呢

你有點樣嘅感覺又係來自對方，唔通你同自己拍拖咩

咁巴打又極端咗啲
不過因為某啲客觀條件而揀人，好容易因為條件改變/消失而出事係真
試諗下，假設你憑外貌揀伴侶，等另一半有日人老珠黃，咪好容易唔再鍾意對方？你因為對方係處而揀佢仲衰，處女俾你屌完一次已經即刻唔係處，咁你係咪又即刻飛咗佢

如果你哋未開始，應該都唔會有下文，如果已經開始左，咁大家嘅相處經歷就會變成另一種條件，冇左外表性格嘅條件，取而代之就係大家的感情令大家繼續，如果你哋一齊本來就好唔開心，冇感情，冇埋僅餘條件就唔要佢

又𧗠生另一個問題：一齊唔開心，無感情，但因為對方有條件，咁都要一齊？

唔係極端，事實上我曾經經歷過類似嘅事，但我無放棄當時嘅女朋友，反而係後尾佢帽我

巴打下個會更好

我廿幾歲A0 零壓力

一齊唔開心，冇感情，對方有錢靚仔好好仔，都仲有得諗下一齊。唔開心，對方係人渣冇錢樣衰，唔同會冇分別？

你女友毁左容都可以帽你

佢有一年狂生暗瘡爛晒面啫
勁嚴重 食A酸搞到佢全身皮膚都甩皮

但已好返

無咗感覺，相處唔偷快，仲一齊嚟有乜意思？

為拍拖而拍拖

咁我都覺得「俾」唔係咁好
因為身體係自己 體驗係自己 感受都係自己

套用你講法
你可以俾個處出去嘅
但前提係情慾自主
唔係因為情感勒索
或者 「處」有價值 pay for more 而去做

用價值去衡量就變咗交易

其實咁講
根本將拍拖當成選擇題
你點都一定要搵個人一齊 先會有比較

而講緊嘅係要行幾十年嘅伴侶
用呢個concept搵
對大家都唔公平
騎牛搵馬嘅概念

同呢個人一齊
應該base on 佢個人嘅特質
係唔係令你想同佢行一世

而唔係因為佢
係你目前最好嘅選擇

因為每個人都可以有個選擇叫「唔拍拖」

點提示佢好

不過係真，帶套，蛋蛋都會中STD，然後生到條鳩到。識人係咁

我攪親都青頭仔

威啦

佢哋特別聽話

好慘喎，佢塊面差嘅時候同你一齊，塊面好左就唔要你？

咁你覺得同樣冇感覺，你男朋友係男神同人渣，考慮會唔會有分別

唔洗擔心，通常冇左個處個啲都係冇考慮咁多而冇左

我都同意有個選擇係唔拍拖，但回應唔到有關佢感覺與條件嘅睇法

問下佢，見佢唔會主動約，係咪冇咩地方、興趣同你出街之類

搞左幾多個？

係 完全不念舊情
不過我已經no hard feeling
都好嘅 起碼佢唔會唔愛我都迫住自己同我一齊

無分別。無感覺就唔會一齊，一齊後發現感覺淡咗會嘗試解決，發現完全無晒感覺就分手。

知唔知佢同左個點嘅人一齊？

其實我之前都係咁
一個月就散咗⋯

3

同佢同行嘅

你地相處得唔太好？可以咁輕易就散

我明白結果都係分手，咁你會唔會覺得，大部分人如果對一個女神冇左感覺，佢斬纜嘅速度會同對一個冇左感覺嘅暗瘡肥婆一樣？

好明顯條友係搵食

咁搞左幾多個非處？感覺有咩唔同？處男之間有冇咩共通點？

冇失身？

有冇地方明顯比你優勝？

咁我呢排唔約佢睇下咩情況先